請問舊手機死左 有無方法可以轉番D whatapps紀錄去新手機到?

D whatapps紀錄無back up到... 有無方法用電腦過D紀錄去新手機?

咁Backup咗先

無BACK UP到...

咁冇